原來真正既溫室小花係勒邦占士

一去到西岸現晒形

無人會留意玩具

是9但喇，冠軍已經預訂勇士5星戰隊，hea下咪算囉。

黎緊準備比勇士雙殺

.

新球隊都要磨合架.....
睇下kuzma ingram ball hart 呢班後生仔表現先講啦....
lbj 幫佢地升左成個level....

以前帶住成隊老弱殘兵單打又串...
宜家幫班後生仔升level 都要串.....

爭咩吖 咪又係玩具

之後79連勝唔得牙